{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 연오랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数を含めると、宿泊しなくても追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生すると先に予約された予約が優先され、ペンション側は責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはキッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約時の基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合は、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めると、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数を含めると、宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定するのですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはキッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 474
    }
}